(問卷）可唔可以幫手填fyp問卷呀☺️

是咁的 我係教大學生 份hon proj問卷仲係未夠數
麻煩大家幫下手呀 好嗎☺️ 感激不盡呀真係

懂不懂規矩？

第一次出post 真係唔識 請指點

J圖都冇張 叫人點做

份問卷好on9

屌我考緊試定做問卷？

咁冇誠意
所以我唔識睇字同答題目的

☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️

貼 j 圖先，不過等我今晚睇完波幫你

老奉呀依家?
J圖都冇張

根本係考卷
考緊大家有無醫學知識

又真係好似考緊我識唔識呢d咁